Apple可唔可以唔好奶到咁..

又要方便啲蝗
好快教主建立既形像會無晒
就黎用apple野都變做中國特色

同錢有仇？

無晒brand image

d垃圾媒體又開始鳩吹

其實唔係奶共
係全世界2017中開始個trend都係無邊moon
但我真係會好掛住Touch ID

用完face id唔想再用touch id

我係指出雙卡就班大陸佬

每次就到9月都會吹雙卡風架啦

其實好多traveler都想要Dual sim
唔好乜都大陸佬

佢出番3.5好過

下次直頭去支那搞發佈會呀嘛

點解一定要係大陸佬先會用雙卡
雙sim tray都可以係一張sim一張sd card

就算淨係雙sim又有乜問題
旅遊但想收到香港到電話唔得?

fake news

樓主on9 出雙卡就話人就大陸佬
我平時屌開Apple product都係咁話

brand image咪又係拎黎搵錢

話雙卡係蝗果班係咪00後仲未出黎做野

佢係for traveler 定for 支 唔使問啦下話

希望佢唔好出

一睇就知假， apple 唔會玩雙咭

希望啦

出trip要聽電話, 公司卡幾十蚊/MB, 搞到上網要用垃圾wifi蛋/帶另一部電話
出esim dual sim不知幾好用

點解佢可以講到咁firm
係咪支那狗文化

以前都覺得雙卡機好大陸好蝗
但依家部部旗艦機都有呢個功能真係大勢所趨

加上依家發現每個月用最平既plan+上網卡 平過直接用高用量plan好多 就更加覺得一定要有雙卡

咱們大中華區

咁其實出番x無咁嬲

樓主可唔可以唔好咁玻璃心
出雙卡雙待關大陸撚事咩
得大陸先用得? 定你都係同大陸人一樣玻璃心

傻仔樓主 年年大陸仔都9吹apple會出雙卡嫁啦
年年都係流料

殘體fake news都咁多like
Child 登...

咪係，咁都有人信

年中有幾多新iphone消息

Content farm都信到十足
Ching可唔可以唔好咁撚無腦

年年一到七八月就fake news滿天飛

美國打貿易戰
宜家唔係反美咩

因為fake news係講佢地想聽嘅嘢

呢個情況同蝗語問題一樣
矯枉過正，唔理三七廿一總之大陸有用到嘅嘢就反
幾時開始雙卡變咗支那專利 你幫佢申請埋？
不過我都唔信蘋果會出

口號黎姐 大陸人不嬲祟外
口裹說不 身體卻很誠實

有咩可能會出雙卡 算唔算假新聞

有冇人覺得呢句有聲 想像到個大陸土豪用普通話講

無得用雙卡真係好落後

長遠黎計你就知而家呢下係斷自己米路
Apple係sell innovation
Sell顛覆人哋認知
要人就機唔係機就人
佢一搞，成個根基大業一次過蹺起

如果所有版都係就話姐,
佢兒家係大陸版先係咁,
咁都唔係為大陸佬?

屌你老母 你講下外國邊撚度興實體雙卡啦食屎狗

我屌埋你老母呀 你呢種垃圾鬼ac 實體雙卡係大陸先會興，實體雙卡個印象係俾人只有垃圾支那狗先鍾意

支那化

班人成日番大陸叫G要用iPhone 威風
又怕換卡煩

有esim 仲洗乜雙卡
停留原地都打飛機就真係笑死人

一邊要為「美學」要全世界潮流就佢,cut埋3.5，另一邊...

睇到雙卡就知 fake

我都想佢出雙卡雙待
利申 雙卡單待 cmhk+cmcc/3

Book mark 左先
垃圾大陸新聞都好信既

希望有雙卡啦，e-sim又好 實卡又好

成日飛，下下換卡好麻煩

D蝗自己打飛機？全世界都有15/9，鐘意叫乜時間都得🤔

每年隣國d電訊公司都會提早流出😂

今次應該真，吸引返班支那人用iphone，好過買支那機

奶你個傻西，反中反上腦，岸撚柒鳩

我聽到曹總講緊

你有睇開發佈會都知
佢每次開都係我哋時間嘅凌晨
(遺憾地北京同香港時區一樣)
所以佢寫北京時間9月15號，即係美國時間嘅14號

美國過加拿大

iPhone X個外型設計係上年4-5月已經流出咗
當時成班高登仔喺度話個樣似大陸機

唔奶共唔通奶你班死窮鬼港燦咩

因為慳位冒住俾全世界屌既風險都要cut 3.5，會唔會咁on9加sim 位

教乜撚主， 真係當apple係信仰呀

樓主一路都講緊
為咗大陸市而特登整個雙sim卡槽

如果係真 真係幾無風骨
不過人地係上市公司
個老闆仲要眼入面得錢既基佬

有乜好講

總有傻仔信

其實3.5 已經係唔合流
已經好少人會用
3.5根本滿足唔到呢代人既需要

Apple 當年咁辛苦要所有人換卡都要轉 micro sim 再 nano sim 慳位

iPhone X 仲要用埋摺疊CPU 板

你同我講出兩sim, 加埋又變返2000 SIM size

佢反而有機會一SIM卡都冇，全部eSIM, 支援多SIM
應該2020後不過

唔係奶共，只不過係大勢所趨要抄下人。大陸d手機係歐洲都好受歡迎下

雙卡雙待
創新科技

雙卡 我當初都覺得大陸佬先用 但原來返工係好撚有用

總之用雙卡既就係大陸人啦
咪撚駁咀

邊個支那網cap 出嚟

雙卡就為左大陸人咩
公司號碼 私人號碼 基本要兩張sim卡啦

大陸版唔係為大陸佬。。。咁係為乜

年經

你以為真係為咗慳位咩

apple玩雙卡咪即係向android認低威

我記得之前有人攞部iPhone 7 DIY返個3.5入去係完全冇問題

其實有呢樣好好多
去旅行要帶兩部電話好膠

教主死咗之後冇乜點follow了，3GS 開始用蘋果到宜家.macbook, iphone, iPad 都有，但也考慮轉會了。
Gay cook一味勁貴又冇新意, 售後服務越來越差。

其實樓豬就on9嘅，有兩個位點都好過一個位係咪啊

見撚到張圖已經覺得係假

盲屌 有雙卡去旅行方便幾多倍

大陸批你先算啦

雙卡根本就好有用

去旅行唔洗下下都換卡

apple學人講brand image

樓豬係鄉下仔，先話人雙 sim 就大陸人

出過港未呀，鄉下仔

apple仲未知
中國人一開始用iphone就係因為佢夠串
想買都買唔到
咁先夠高檔

iphone6個設計可以出3年
應該又會幾年都係出同一個樣

有雙卡，但冇雙app，有咩用？

雙卡雙待

雙卡我明 dual sim

雙待係咩意思？ 雙待機？ 即係咩意思？

蘋果是匪國的。

我都要用雙卡，因為有兩張卡。

其實要幾弱智至會去相信或者討論呢d 簡體字謠傳

Dual SIM Dual Standby
Google下就有答案

去旅行用開漫遊，唔洗換卡

上年四月個個都恥笑，結果呢

香港機係咪都有雙sim?

如果e-sim要點轉去另一個台？
自己搞到定要搵電訊公司搞？

M額用返8p算

同而家部iphone10一樣
出街咪冇人知我用緊iphonex

之前公司電話用開iphone，跟住都係轉左note8有雙卡

去旅行呢

垃圾先用蘋果

假資訊都信

樓主可唔可以唔好睇大陸農場新聞 仲要分享好奶共

年年都有個一係中嘅添
其實由iPhone6開始，每年流出嘅眾多消息裏面都有一單係真嘅，好撚懷疑係Apple自己特登放出嚟

其實喺香港見到周街都用iphone已經唔覺得係咩品牌

功能又少過人 樣又出一部衰過一部
spec又唔係有咩突出 仲要奶埋共
賣3000比多佢
衰撚過支那機 轉去哈韓好過

係都用返自家嘅Apple sim啦

三星有dual sim
咁你點搞呀?

返工好有用

我意思係apple跟人 無feel

真係有人信

冇FEEL LLM

我自己做野同私人不知恨撚左幾撚耐可以IPHONE 有dual sim

唔撚係成萬蚊買部手機, 插得一張卡下話??
仲要我去使錢買多部後備機?? 公司既機唔岩心水, 唔想用
而家公司一部AN機, 私人又要兩部. 三個號碼呀

當人地部機賣到成萬蚊, 比人可以多重使用
又唔撚影響你用唔著
關你撚事咩

由幾年前asus zenfone 2 開始已經用雙卡機
跟住S6, Z5P 都係雙卡
1張主卡拎嚟講下電話同fd 聯絡，1張上網卡用完就換，平過好多上台plan

淨係粒U都領先緊2年啦 屌
乜野spec唔突出

部x打下傳說都lag發晒熱
仲領先兩年 打多兩年飛機？

如果真係有雙卡4G 就好啦
出trip 下下要兩部機

仲要叉兩粒鐘都未打爆粒電呀 領先

我老母部大陸機一粒鐘都叉爆啦 兩年

有無用過X 得食雞先會暖手

師兄小心d

其實Apple 會轉用esim 你唔覺得Apple watch 係用嚟試新野 試用放落iPhone 到？ 一開頭防水 同無線差電 之後esim

有FD話用X打MOBA類型都熱到煎蛋咁
用返7就安全無事

esim都講咗幾年，幾時先普及？唔使再換卡，諗起就爽

我無問題

班i9部機燒著都唔會話有事架啦

真係玩到辣手就話人無用過

歐美工作和生活很分開，下班後基本是沒有工作上的電話了。並不像中國根本沒有工作和生活之分，老闆想找你就找你，客戶想找你就找你。

點知支那呀你估香港唔係咩

esim有同無無分別
因為都係焗你上指定嘅台用貴plan

殘體

邊忽奶共？睇唔出

最後咪又係俾錢買

啱轉咗會唔用垃圾
反正好過佢既機依家一街都係
對佢個brand都開始反感

全套mac iphone 出清

屋企由用晒 macbook ipad mac mini駁電視用 到依家見到都反胃 身邊人都轉晒去an 好爽

身邊既人 8成都用iPhone

到時真係差爆舊電1-2個c打入去都咪話唔興奮

要爆iphone都爆唔少 唔係得人地要小心

除左先達iphone 真係無聽過iphone爆炸

google下多都數唔晒

返工都會想dual sim

其實有好多原因，一來支那以前冇攜號轉台依樣野
但支那移動個3G制式TD-SCDMA又垃圾
好多人想用聯通WCDMA上網又想keep返移動個舊號碼，惟有用雙卡

二來以前有國內漫遊費
例如你個號碼喺深圳上台，去上海就當漫遊
好多人跨省做野想慳錢就要有晒兩地電話卡
不過而家已經取消咗

強如當年的nokia(未有iphone時),一樣要出雙card

apple同鳩通反面
而intel最top model已經support 雙sim
而家傳用mtk

所以一定會係e sim+ nano

你見watch都可以add多過一張e sim就知技術唔難

no
大陸/澳門先係全網通，用到cdma evo(電信)

所以好肯定，香港跟外國，e sim+nano
大陸出雙sim